# README #

Entity Framework
Используя приложение из предыдущего задания, необходимо добавить использование базы данных.

Требования:
Вместо хранения объектов в памяти - нужно подключить базу данных
Добавить Initial миграцию, которая будет создавать базу с исходной структурой
Добавить две миграции с любыми изменениями, будь то изменения связей или переименование колонок
Добавить seeding
Добавить базовую валидацию моделей используя DataAnnotations или FluentAPI